我想問有無人知個女仔最後走唔走得甩?

好擔心佢安全, 有無人知? 求個安心, 謝謝 ..

推一下

推兩下

推三下

幫推

推！

推五下

推四下

推

又做返去玩
dllm

推六下

好離譜
推到記者會問黑警
睇到啲comment 藍絲冷血到
班友無資格做人

推七下

推八下

梁禮仲之心，路人皆知成語，意為意圖非常明顯，為人所共知。旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。後來，人們用"梁禮仲之心，路人皆知"來說明警員的意圖非常明顯，已為人所共知。

推九下

推十下 .... sorry .... 希望你平安無事

希望呢條女係藍絲啦